么鳳唔做黑警生意聲明

有冇人fact check咗？

假

仇家尋仇？